22/3侵侵見記者 即時討論

香港時間23/3 05:00開始

連續幾日 親自見記者

侵仔嘅用語真係特別親切

訓

宣佈左要中共賠20萬億未

仲有清政府筆債務還咗未

20兆, 應該唔多夠還呢獲野

都未判
有排搞

2017 美國個GDP。中共唔俾就101 空降師抵港。

好似清朝咁割地啦

不過老實講, 歐美澳d大國自己都有責任, 大家早就知道中國係世界毒瘤, 但仍然不斷奶佢鞋底, 不斷助大中國, 以為唔洗還咁

咁千祈唔好俾

佢team人幫佢寫

鄉下佬都識睇嘅文字

必須救香港

黑警流放大灣區

所以我呢啲港燦特別like

專登架
佢平時講野都特登用淺明嘅字

好似老細叫你開會咁

唔見棺材唔流眼淚，抵佢地試過痛先識驚

南部語言

所以得人中意

最親民有錢佬

另一條link:

仲未見人

無料到？

delay 咁耐

差唔多成個鐘

做乜搞咁耐
是咪個會裡面有人確診

有冇重點

不停講團結，團結，我地會贏
HIGH撚大左

咁唔係點 叫美國人預備zoombie apocalypse咩
有好多野其實真係團結搞掂 少幾個covidiot已經爭好遠啦
做人唔好咁撚自私囤貨 就大家得有得用
無掃貨嘅鬼佬都會笑買咁多厠紙佢係咪有giant ass

*zombie

每個禮拜都要刺激吓股市先得

係度拉票

會唔會講停股市，真係好驚

美國總統特朗普表示，他已經與國家主席習近平，就新型冠狀病毒疫情通話，對中國有點不滿

right

不滿又點

唔撚收共產黨皮根本全世界遲早玩撚完
係醒目既就黎多次八國聯軍

同香港人一樣好嬲好嬲囉

計返人仔, 唔知比唔比到人呢

點解會熱門第一？

有重點未 講咩

彭斯BB 好似面青青咁

之前淨係話best friend都插兩刀
今次直接話不滿，唔知會有咩動作

侵又撚狗型撚到

你地會唔會太on9呢
判左又點
人地會比咩
唔好講咩空降 打鳩中國
伊拉克大使館都比人炸幾次
死左幾個美國人都唔敢打伊朗
佢會打中共？

賠償

唔話my friend

2兆thx

手快少咗個零

20兆thx!

點會唔夠膽？
2次波斯灣戰爭打鳩伊拉克侯賽因
唔記得咗喇？

得啦
你班狗唔會被制裁
下半世仲過得好好

幾十年前 拎而家黎比
不如你答下我啦
伊朗差唔多個個星期都炸鳩美國大使館
仲要帶美國人死點解仲未打鳩伊朗呀

事實就係就算制裁
你用咩手段去約束人

中國手持堆美國國債

國際上都講唔通啦
中國2月頭都爆大獲封城
係侵侵仲為左美股唔跌
係到講無事咩都唔撚做
平時h1n1都死十萬人唔洗驚
點知而家柒左

而家日日個市打九折，佢連任大計爆鳩左， 日日出聲屌啦

唔係咁開心呀麻

唔好傻啦 美國國債點解會有人買
因為其穩定性
你用呢單野去變哂中共持有既國債變廢紙
仲有邊個信你美元 美元地位會不保
國債會無人買

如果咁撚易 仲洗撚打貿易戰咩 用下腦啦

咩呀?
十四五年前咋嘛
敘利亞美國都有參戰

下係應該要必須處死喎
唔係要流放喎

比連登FF 下啦，係屋企好悶

撚同你講十幾年前
我而家問你呀
點解美國仲未打鳩伊朗呀

今日有冇press conference 如果有幾點
sor唔係想做伸手黨，但唔知邊度可以睇到幾時有記者會